01呃鳩你入去咋

國安法？限聚令咪國安法囉！啲狗咪公安囉！
係又如何，問題根本仍在，我地一樣要面對一個冇民主冇自由既香港。
一係不論文武反抗到底，一係著草。
最後，咪撚睇01啦，求下你地。

連登淪陷！！！原來咁多人睇支那01 , 仲不斷share及討論